是午 beef stew

包正皮
beef 負皮

咩菜唔夾

尋日食剩嘅romaine heart

打和

屌你老母

咁正